黑警夜晚11點刺激民憤 同6月9日夜晚一樣

政府用緊同一招
大家冷靜唔好去送頭！

Push

笑撚左 成班對住空無一人的街係到7
又可以做文宣啦 由佢地自己on99企係到啦🤣🤣
睇下佢地企到幾時
真係以為我地咁撚蠢會中招咩

今晚之後 民意已經冇可能翻盤了
真係蠢過豬閪